iphone王朝結束？XS, XR正式大跌價！

XS 512 gb = $11,599 > $9,549
XR 64 gb = $6,499 > $5,500
XR 128 gb = $6,899 > $5,898
XR 256 gb = $7,799 > $6,590

跌價跌到咁，相信以後d機只會愈來愈平，王朝正式結束

官網減？

邊到買既價?

XR平到成個中階機咁

五千幾都中階，條gap真係細。

唔見減

講緊大陸定轉台上台價?

妖 po野唔放source

SmarTone

真，仲平過LG機 點搞呀apple

數記online shop

圖呢

好彩劈價嗰三隻色唔係我買咗嘅色

XR 某D色先5500

LG機先二三千，點會

有理由相信係散緊貨，不過禁左部xr 128gb，係堅抵

仲有幾個月出新機

倉底仲有咁多貨唔散咁d點入新貨？

到時變死貨賣唔出仲大鑊

有冇睇新聞。炒個行奢侈品路線既垃圾女人，行返正常路線

幾個月，而家先二月，九月出新機真係好幾下

一早要減啦

幾嘅定義.... 老老豆豆我驚佢到時唔出中階咋

人地有stock control 架嘛
每月平均賣幾多部
幾多個月會賣曬
撳個制就睇到曬
而且越近新款上市月份賣得越少
你識唔識架

依家好明顯係情願劈XR清貨都唔會出啲所謂平價SE2

幾時輪到Xs 64 減 唔想硬食iPhone X 64

得3隻冷門色減

反正都戴套

我打算買黃色配黑套

想要Xs 256gb

黑白紅呢

都係貴, 未有意慾換

點禁出黎？

特咗價嘅Xs 512仲平過xs 256正價

右面3隻色

都唔係官網屌

如果唔係官網買? 天才BAR 唔會維修嗎?

有冇得門市trade機 定淨係online？

跌到4千尾都未遲, 等緊政府派錢

128GB XR 特價三色俾人掃哂

$4000

128gb跌到5500買都未遲
5900都唔值呢個價

9月出XR2代
依家唔減仲邊有人買

王朝結束咗好耐
吊咗鹽水好耐
宜加似加藥，就怏死

加左部落購物籃應該可以埋單..
藍色128 XR 諗緊買唔買好

依家8plus 256可以放幾多？

我都諗緊
部6splus 用左就黎4年 壞過兩次 而家聽筒好細聲 加早排mon都爆撚埋

今年新機賣呢個價就差唔多

Xs 64冇得減？

依家睇仲有藍同黃

屎爲旗艦都7千啦
5千幾唔係中階價位啊

Sor無啦 一禁入買就缺貨

好睇囉, DCFEVER 成班二手XR 等價

好心iphone出返個出機年份啦
唔想比人以為我係買cheap 機
我啲高等人係最貴個時買嘅
2018版
窮人個個版麻煩寫返2019
唔想比人撈亂

如果要trade舊機計返都係同Apple差唔多(好似係)

又話xr中階機，無人買，咁快賣晒128gb

跌一跌你地就覺得平想買

我想講仲係好貴

貴定平好個人ga wor

4000 XS MAS 可戰

冇貨..

咪就係 兩登睇d野都係信一兩成好
當年iphone strong hold...

幾時減Xs max

Xs 256 入手

大陸屎爲旗艦都6-7千

你無撚買Android最新旗艦 唔係立即屌你老母

Xs 256 512同價，入256

係架 睇你覺得值唔值 我唔會拎個價錢黎比

512GB同256同價

成班比開貴價食開屎

9月就減多每部1000-2000

用住7 慢慢等

唔係因為貴先唔買咩
依家一平番就多番人買

一來一往就係
但依家直接減$1000
我會考慮keep起舊機唔trade走

XS Max 256GB 表示下年都未減

dllm 得3隻柒色又唔想用套

人地有錢 我窮

藍定橙好

XR 128 gb $5,898 又 OK 喎

你覆個條友真係窮wo 佢用nokia 超強殺背景 收唔到whatsapp又set唔到鬧鐘

銀色減咗1000比人買到temporary out of stock

早買早on9
遲買平幾舊

好似賣曬

屌 平撚到 雖然我之前買左黑色佢冇點平 但如果而家先換機一定有平買平就算

官網仲係 $6899 , 唔撚換

係咪佢收到風 蘋果3月大減價

打錯 512
嚇死 以為買錯

點上連登

好事黎
大家買機都平左
利申ios用家 不嬲覺得成皮野買電話好笨柒
都係等佢出左最新個批先買番8+

屌 我琴日先買xr 128gb，今日同我講減價？

PC web

個款真心柒

個價錢差咁遠嘅話我會唔介意顏色

我仲用緊6p
不過個touch Id 唔知做咩死左

未就係 反正都用套 其實真係冇所謂 不過算啦 我都買左差唔多2個月 有d啱啱買左既人就可能慘d

條邊已經厚,再加套真心柒啦

其實係咪Apple store 黎緊會減價阿？做乜無啦啦自己做優惠散貨先

XR 128gb無晒貨 sosad
原先想用iphone 6s plus 去apple trade in買
而家直接 買左藍色256gb

我兩個月前幫老豆老母買咗白+紅
呢次減價其實又唔係好影響我（況且都用咗兩個月）
我本身想入多部黑64俾自己
依家可能買黃就算

大家睇路喎

我自己望落就冇咩問題 邊粗係事實 買之前都已經知 但呢樣都比人抽到悶啦 用起上黎都幾好 始終係平過xs系列

減咗價都係換唔落手

其實幾好用 唔介意顏色就ok

條邊厚唔再講,個mon色水唔多好,又出唔到1080p,倒不如買返x

糾結緊
減左價既iPhone XS 512GB $9500 已經對比起上年iPhone X 256GB 更抵買

一皮野都好哂

iPhone 7 Plus仲可以再戰十年
下部iPhone整走個核突瀏海頭我就買 否則繼續堅持用7 Plus

XR128好似真係買得過

用緊8plus換XR好似好ON9
都係等XS減多啲先換

same 個時出8同X 我揀左8仔 頂唔順個m字額

大家覺得XS 咩價位入先值

64GB
XR 4000
XS 6000

咁先考慮下

啲色好撚樣衰

XS 64gb

7k都應該比人掃哂

買左部xr 64gb比老母
$5500真係幾抵買

64都俾人掃哂
Apple下年應該知點定價

奢侈品都減價？！

減多啲

原價-300=抵

減左價d人以為有抵到 唔執輸姐
如果原價5500 一樣冇人買
xr根本唔值

咁都叫大跌

Max都冇減

唔會啦, 之前分析都係減一千左右

正!

佢定位係中階. 個價唔係0者

唔該出黎部 4.7" 中階

XR真係奇機，有最新既cpu，faceid全面屏，賣6000多d一致負評
以往既iphone 7, 8細機都賣$5998又無咩人屌

5500,係時侯準備出手啦

Steve jobs有係嬲到係棺材彈起身？

max無減？屌佢老母

Apple今年試大家底線試到瀨哂嘢
中階樣中階spec但用旗艦U收旗艦價

如果8跌到四千頭就好

講真 720 同 1080 用係手機個mon到其實分別真係好好好好好好好好好細
但總係有人話 720唔清
On99

連登全部都係數學博士.

iphone 8, 唔係full screen, 粗邊, 賣$5988 係好野
XR, 係full screen, 粗邊不過窄過iphone 8, 賣$5500 覺得貴.

當年 iphone 7, 8 係 top model
XR 一出就定位係中階

下？iPhone 8同iPhone X一齊發佈嫁喎，幾時係top model？

係咩?

其實apple真係亂晒龍
我有xs同xr，用落既體驗真係唔太大分別
有時覺得xr可以插兩張實體sim仲好，lcd mon睇得仲舒服
如果高階機成萬蚊係新科技識摺mon之類咁會合理d

你知唔知發生緊咩事

係囉上年仲聽到有人話8正，又無線插電又玻璃底好靚

口裏說不

s字頭電訊商，01記者撚狗

換咗128 Xr一個禮拜都無 好波

Out of stock dllm

全世界都係連登仔
真係咁好就唔會全球銷量都差 同埋咁快就減價啦

都係好貴。。。

膠不是這樣派,要這樣
爬文啦,smartone減晒啦

64GB XR呢d電子垃圾都仲賣緊$5500
64GB放多幾張相就冇位
送都唔要

大家講到咁垃圾都out of stock

咁8仔個design已經超越咗靚唔靚嘅標準
啲人覺得上下粗邊+home button係classic嘅階段
而XR就係新design入面唔靚嗰類
M字額不在話下
仲要粗邊
啲配色又唔grand
只能夠話Apple創造唔到一套新嘅美學出嚟

你地咪撚搶晒呀,留番一兩部比我啦

去門市啦

電子廢物

買到??

比多3舊要128

都認同
太容易令人聯想起5c
其實xr可以做得更好，我覺得spec係對得住個價，係design出問題

Good

門市堅有喎

蘋果用 lcd mon, 粗邊，單鏡去降級

iFan : 官網冇減唔算減

正，門市仲可以trade in埋舊機

前幾日買左白色xr 128 $6299

好彩得d柒色先有減

我去問完話得online shop 先有依個價

貴不是我的問題
而是你的問題

放心啦，假如 XR2 升級做1080p，啲人又會話明顯清左好多架喇

7+ strong hold 等9月

邊間撚你
新界東某間門市有，仲可以trade in，幫朋友買咗部

都出左差唔多成半年的手機
仲要冇咁好賣的色先$5-6000
真係咁平咩？

想買X 但嫌太貴

頭先睇重有

炒左個女人就跌價
部6s用多1 2年就可以換了

iPhone 7 LCD mon 晌陽光下唔夠光
我部陳年小米仲光過佢

好呀 電話去到咁貴 風氣根本唔健康

ching 邊度買 我都想買白色

色水唔多好？ 做下功課先啦

本身自己on9賣咁貴姐

8plus換xs 粒電downgrade

減好多咩
我又唔覺好吸引

你話XR用A11都講得通 唔抵

一樣用A12都屌 仲要冇用到夾心底板

之前係水魚價，依家係正常價
利申：做了水魚

828p

Xr同x既電量比較係點?

用幾千蚊買部無1080p既機?
家下咩年代呀?仲低清

笑而不語,xr個mon都叫好

xs 256 同512 同價

冇睇過唔好鳩up啦

減價個3隻色咁撚柒都比人掃哂

XR幾吸引
本身用8諗緊轉唔轉XR

你就去apple store撚下先啦

要用多過$5000買電話我都覺得好撚肉赤...

利申：窮撚

SMT個網已經俾人買到斷晒貨咁滯

邊有

但係一街都係iphone xs max

咁你一定係用緊小米啦

還我iphone 7 設計

XR影相好黃咁係咪正常？

門市有無 諗住一陣去睇睇

Support. 換 A12 U, mon 光啲

我想轉白
睇過條邊白機無咁厚望落
但部8都係出左一年

$4299可以考慮

得番黃，粉，藍

咁多幾個step啦屌你on9

你呢個版面未知有冇貨

有埋爆mon保真係幾好J

無左了

仲用緊SE

買左1部黃1部粉紅
終於要同部6s講再見 情人節禮物岩岩好

條友撚鳩你呀,我岩岩先係觀塘出完

你搞緊笑？

大機又唔大減,減得果少少

XR 太大部

樣衰係原罪

即場買？

6299都平左600喎

apple係原罪

唔改樣 唔創新 就屌apple已死
改下樣 玩下新野 又屌

3千幾 apple

柒色用殻其實無所謂

情人節送到，啱晒，買咗幾部畀班女s

smt 好似放到4009

where

傻仔，apple根本一蟹不如一蟹

仲係好貴
減得果少少好似皇恩浩蕩咁

我早十年前講過，apple只會越做越dup,變成下一隻nokia

哦

5500 合理價，咁快比人掃晒

淘寶淘個屏幕總成自己換
兩舊水左右
又用多排

唔賣得個d 色減價

嘩 巴打收唔收徒弟

藍色點解冇人揀

但係你講呢句野之後果九年幾apple 越做越好喎

唔喇，睇緣份

先知
今期6合彩買左未

慘得過an機仲未超越到

我十年前就估到你會講呢句

藍/黃/橙好易厭

其實已經冇晒貨 加唔到入購物車

當年nokia被apple取代
如今什麼取代apple?

10 年前叫tech leader
10 年後咁多彷效者, 仲要技術都唔算lead
淨係得番ios 去j
仲要行lower cost strategy
點鬥

藍okay

但二手會好難放返出去

我部藍色128 hold 左50 分鐘
去到最後payment 個度
5900
想買部俾女人
但3 隻色都太似玩具
買唔落手

原來我十年前收過你

用case又一條好漢

心聲

Apple margin 係 40%
Xs max賣緊$9499
9499x40%=3799

不如送埋部機比你

講左十年後先中

但要用到512gb咁多咩
頂多用兩三年換機

門市有貨 你地真係想要就落街買啦

邊間

XR同7 plus同價 係咪應該買xr

XR一早賣5500我應該唔會買8

想出XR黑色 遲啲官網會唔會減?
用緊ip6

癡撚線，XR都要成6千蚊。
根本就係佢當初訂價太高，減返一，二千蚊就覺得好抵

Xs 64 gb 快d減

iphone一蟹不如一蟹已經夠你班an狗打飛機
祝你條an狗死全家

同an機d大跌價比

證明佢地策略成功
引到人買舊機
新機定價高 減幾百就令人覺得抵買

指定型號顏色減就算喇
減完都買唔起

想問門市出機係咪無膠紙包裝嫁？

有 但要即刻開封

Lm

其實XS要跌到5字頭先正常

agger

都冇貨GE 其實邊度買到呢個價

跌完先係正常價錢

建議售價，即變市佔第一
i7 2,999
i8 3,999
xr 4,999
xs 5,999

如果真係咁
會死得仲快
而家谷到個sales 勁高
但下一代起， 唔會再有人即買
永遠等減價

咁an機都係慢慢跌價，心急嘅人即買咪俾貴啲

5900唔值，5500就值？ 相差400ja wo，根本要5000樓下

賣咁耐先有正價貨出現

數碼通跳船

得幾隻冇人要既色減，要減就全線啦

apple一早賣呢個價咪好囉

換個角度睇
有啲色既需求依然勁，無需要減價

藍色

肥花班賣家仆街lu

2手貨就算吧啦

佢賣啲XS機內置chrome同google嘅？

係未講緊search engine咋?

貼bank account balance比過睇下你有幾有錢?

XS 64GB 都要 HK$8,249
都係高檔市場喎

XR 唔洗諗啦. 都唔係真正IPHONE . 買咗 6千幾重要比人笑 CHEAP
真正 IPHONE 係 XS, XS MAX

到下年換機果時 XR trade in 價都幾大鑊
接住落黎一波一波咁減價

果然一減價少少, 大家都9衝去買,
Tim Cook真係唔駛驚iphone賣唔出

iPhone 8後沒蘋果

賣貴5千既機減得個2千
都係垃圾

同IPHONE 5C一鳩樣
XR

同一招，今年可以再用

門市一樣價？

3899
4399
4999
6499

5900 都唔值呢個價?
之前d iphone 6 細機64gb都6500啦
你唔係用開iphone緊係覺得唔值
你話xs max 萬幾唔值都話
6000都話唔值

最唔值係Xs Xs max

SAME HERE

個m額望望下又接受到
Note9>XR

如果XR係用A11 咁你呢句就成立

見到佢講咩跌到5500都未遲 但5900又唔值都知佢on9
食餐飯都冇左400, 但唔知要等幾耐

仲有部係度

唔知買橙色定黃色好

橙色

門市有冇貨做呢個價架

珊瑚色

無哂貨等下次

其他電訊商唔知會唔會跟減呢

x本身成本高d

今日出左部xs
同門市條友吹左陣
佢話xr得返一隻色
其他都缺緊等翻貨

OLED screen 同最貴既XS一樣設計

有無巴打要XR 64 黃色
屋企人 色唔岩
$5550

5500買 你而家5550賣?

拎返水腳錢都好呀...
大家happy

oled

無乜分別,嫌貴既人都唔會因為覺得平果少少而買
都慢左半年,先等得到平千幾蚊

都有分別既，強國減完升左80%銷售率

都唔係嫁 滯銷果幾款機今次減價應該清緊D
XS 512gb 一減低過 256gb 一定有班人(包括我) 覺得好抵執到寶
吸引到果班糾結緊換唔換機既粉腸(包括我)

其實本身XR既SPEC無問題
錯係錯在APPLE既銷售策略，錯撚晒
以往一大一細TOTAL兩部機就算
依家出三部機賺到䀆
XS同XS MAX就旗艦機
再出多部XR完全係多撚餘，係垃圾

咪係 其實當初直接將iphone x定899
IPhone XS 949咪得

大佬 XR真係好柒

比多1千幾百就覺得自己優越 你都應該幾乞兒下

XR歷代最勁

你都幾真心下

你都on9, 商家佬就係睇中你班既消費者心理
平幾舊當執到寶 原價就冇乜人買
宜家就係平幾舊 幾多人狗衝
講到食餐飯都冇左4舊水好巴屎閉咁 好威呀

你收皮啦
6000 買iphone 唔值
6 開始已經最平都5千幾6千
講真覺得貴咪照撚直講 我都覺得max 好撚貴架

咪係囉，有好多用住部爛機係到死等爛等

幾舊水就早享受啦，一生苦短呀

講唔值就梗係覺得貴先唔值啦 咩貴就照直講你以爲自己發現新大陸呀
Xr呢個年代咁既定價就直情係搵水魚 你估舊時咁少選擇咩
反而xs max係貴 但貴得來係值呢個價 其他機冇得比

我第一次聽有人話max貴得值

傻撚 屎爲旗艦都6-7千啦

無撚買an機啊 唔值啊

自己搵水魚
講到大家happy

已經無左優惠？

Smt 有減價個d xr 都賣哂

你戴有色眼鏡睇野姐 以機論機 同價位旗艦an機 有邊部比唔上XR 用埋d次級spec呃水魚
反而xs mas就真係冇對手

你識條春，最貴=最值架啦

反而想問下比六千幾買華為既人感覺如何

口裡說不 事實最多人用係XR

其實三部都唔值囉
Max冇對手只係因為貴到都唔知可以拎咩嚟比

一皮野買an 機

一年都係得12個月
笑撚死

買得XR都唔係想追求最勁最好最新的手機架啦

巴打， XS 512 同網上價一樣？

我網上出去門市拎

想買 7plus 仲有無機會跌

明白，因為我想trade 埋部舊機

XR用LCD mon 無3d touch咋嘛

心郁郁換 X
本身想睇2手
呢家再等等
仆街在得64 同256GB 無128

4000蚊幫你要，ok?

岩岩換左xr 新機有好多電係咪正常？見佢上次充電時間係1月16號

$4001 唔好同我爭

$4002收,幫手求打個和

Trade價我諗同拎去街放差唔到幾多

$4005自用

如果熄咗機嘅話理論上舊電唔會點跌

有無手機達人買咗

4599跟機

有次同個撐共親戚食飯
佢話華為已經超越蘋果
我開頭以為佢講咩銷量/5G/影相嗰啲嘢
點知佢只係話華為都有一皮嘢一部手機同蘋果睇齊

有無即場笑柒佢呀

我諗d人屌既原因係點解賣到咁既價錢都無1080p，就算你話無分別咁但係你賣得咁貴點解唔比高d我呢就算有無分別都係顧客自己覺得，但佢比都唔比個下先惹人批評

點解換？
我xr諗梗換5換8 plus我係咪on9？

事緣嗰次佢見到我用Xs
無端端屌我用美國嘢
送錢俾敵人洗
就開始吹奏華為超越蘋果
然後話華為都有一皮手機
兩千蚊嘅華為機都好過一萬蚊嘅iPhone
最後我話佢連一千蚊嘅小米都買唔起就唔好講咁多

想買個啲殼都出晒x既款

再冇8仔 好心痛

我同班個大陸人都吹奏小米
話小米比iphone好

有咩好又講唔出

x想換xs 點睇

小米嗰種抄足Apple而超平價嘅策略其實真係好成功
某程度上已經建立咗另一套平行時空
有少少似你睇勁歌頒獎禮同叱咤頒獎禮咁
好似頒緊唔同地方嘅樂壇咁

大家重唔快d買走佢地既倉底貨 再賣唔出又出新機

已經清哂啦應該
一直都無補貨

今朝xs補過
但轉頭又無晒

勁到好似玩iReserve咁,今鋪smt就勁
識帶頭減,反應快到
其他人仲99吓

價錢更新中
應該玩大左

xr 3款個價都改返原價
清貨完成

機會都係留比有準備有膽識的人
清晒就當然回復正常

不如你講下XR有咩可以之處啦
機又重 樣又柒 6千幾銀仲要單鏡頭 ram又少過人 3d touch果d又閹埋 mAh唔係大只係用廢mon慳電就當核電

7或以下/X要換8 plus都還叫可以
XR/XS系換就絕對係on9

以 SmarTone 「 現 有 客 戶 價

今朝睇仲有貨，啱先己經全線冇貨。
但應該開始減。
如果apple 唔批，佢點敢突然減咁多。佢唔怕下年 Appler 唔派貨俾佢咩？
可能apple 叫smartone 黎試下水温，睇下你班窮撚係唔係冇錢搵機？定真係唔撚用iphone.

大正解です

我反而覺得應該係apple驚無smartone幫佢散貨,宜家iphone銷量咁低

總有班客要第一日出新iphone威。 smartone 1010 都好多呢d 客

窮𨶙 唔捨得用成萬蚊買機，加上一年後回收價不比從前了⋯

iphone幾時會推出倉底黑科技呢?
再唔出等死

X新出個陣9888，回收價一年後6千幾而家插到5千幾

呢排都有留意2手ipx 個個用完成年都話95 99% 新
又無補 無apple care

64 5000-5500
256 5700-6500都有

64破左5000，見4字

有意

你講黎聽下點解5900 既128gb 唔值
但xs max 值？

用緊 iPhone X 無謂升級了

4699

價格貴3成 但功能同硬件上既升級都唔止3成
相對上咪值d囉
利申兩部都冇 仲用緊iphone7plus 如果一定要揀部都寧願硬食貴價買xs max

咁依加真係買唔到5500喎

唔係可以去蘋果機換機咩

64gb都無

數記個價無咗

第一日出新有乜問題

三月個發佈會有無機出SE2

我覺得自從有XR呢部機
基本上你都唔洗再問呢個問題

Diu.... 啱啱出邊度係 9888.... X 係~8500.... 好多地方一出已經有 Discount ~7800 左右.

佢只係想講Apple點都會set貴少少賺咗呢班day 1就要出機嘅人嘅錢

XR 而家淨係三款顏色... 不過$5500真係抵屌. 唔係太介意顏色基本上而家已經清晒.

冇必要升

冇曬了

用緊6s, touch id 真係放心好多

降價都唔岩心水？？？

其實好早清哂啦

又抵買左，中價機又入手iphone 了

跌多一半就合理

加到成萬蚊真係太大貪啦
諗住出多部6千既xr諗住安撫返班舊客

但比返以前個價，淨係買到次一級既機
外界觀感望落咪一樣咁肉酸

2000蚊可以諗下

想留番部舊機麻

貼錢送埋比你啦不如

大把有錢嘅買XR嚟用

出廠前會叉電

二千蚊 三千蚊 四千蚊個班唔到你諗啦，你拎五千出黎都冇得買呀

啱啊，但XS 點跌都貴過7K 真係寧願下年先買

我估apple自己都唔敢減咁多

我想留番部舊機

一早講過啦

成班比人當水魚咁劏

如果XR 64 gb $5,500
又可以茶舊機換新機
都吸引既

我係咪黎遲左

我都係
Moon都爆撚埋應該trade唔到幾錢

巴打你有冇買

一路屌 咪又係狗衝幫蘋果清貨尾

又要窮又想用i瘋

本身未減之前都諗住衝xr
不過apple越嚟越無誠意
睇埋月尾nokia新機先決定

nokia垃圾

呢樣真

XS 幾時落番 6000蚊

門市大把貨任買

都係個3隻色？

有減價？定原價

幾錢先

尋日就跟網上做特價。
今日已經正常返

傻鳩
我用緊無呢個問題
會唔會係你地班縮沙狗i狗唔識用電話?

原來唔用iphone = 窮
i狗concept

唔會買啦 舊機夠用 等5G

為了改善裝置的使用時間，Google 近年為 Android 加入 Doze 和 Adaptive Battery 等改進，期望能夠讓 Android 的電源管理做得更好。部份廠商為了令他們的手機產品，電池續航時間更長久，於是在 Android 系統以外加入自家的程序，將在背景運行的軟件強制關掉。這個安排引起開發者不滿，最近網站 就以此為主流手機品牌評分。

鬧爆生產商亂 Kill App！網站評分 Nokia 五篤屎最差勁

將背景運行的軟件強制關閉，可能有助電池的耐用度，但對用戶和開發者來說都未必是好事，用戶安裝了的軟件可能無法達到預期效果，開發者則可能被用戶誤會功能不穩定而被負評或要求退款。由幾名 Android 軟件開發者組成的 Urbandroid 團隊，製作網站 DontKillMyApp 就是為了提供資訊教育用戶和其他開發者，網站點名 Nokia 手機，表示他們在 Android O 和 Android P 加入「電池保護」程序，當用戶將手機螢幕關閉，程序在 20 分鐘後就會將所有背景運行的軟件通通強制殺掉。

這個做法令用戶安裝的第三方鬧鐘，以至白名單軟件都受到影響。被點名鬧爆的 Nokia 獲「五篤屎」。

你話無咪無囉

我朝朝鬧鐘都響緊
你智障?
你用都未用過然後用個網頁去同我理論?
訓醒未呀你?

搵清楚MODEL先出黎柒啦你

你搵一個話6plus有問題既人黎睇下
你唔係真係以為成個brand出事呀?
柒少陣啦I狗
又縮沙, 又蠢, 又無腦, 又唔識字
你仲想比我發挖幾多才能?

全撚部nokia機 升 android 9都會啊 傻鳩懶醒

ok wo 咁 ga 價

我話你知無呀戇鳩仔
洗唔洗出黎表演你睇呀?
洗唔洗賭多次呀? 敢唔敢呀?
比夠一個鐘你
坐係你面前較鬧鐘 收whatsapp
嘈嘈嘈成個智障咁
講又唔撚信

你條link呢
"同是 Android 9 的其他牌子，包括同是 Android One 以至 Pixel 親生仔，以至華為小米這些問題常客，都沒有此項問題。"

其實6plus係行android one架, 智障狗
死返入你老母個西啦, 柒到出煙啦

而家係唔係又升返價，已經見無晒優惠

買唔落手 自用 算

門市好似見到xs 512變返10599

優惠完左啦,下次請早

online store個陣$9549入左部xs 512

nokia自已加呢個超強殺背景 用android one又點

pixel就無事囉

都係個句 你話無事 咪無事囉

仆街 今日面市訂左xr 256 7499 佢話一星期有貨 未比錢 有冇得唔要

門

1$都無比既話 唔要咪唔要 中學生？

做得今次優惠一定好快會減價 心急既巴打等多陣啦

我有一部6 32gb同 一部6 plus 128 apple trade 定Smartone online 買好？？
打算出兩部XS , 一部64 一部256 ，邊度抵d??

等減價就換撚左部垃圾v10

又一個未訓醒 數碼通網店promotion 關apple官網咩事

XR 128減到$4800會買部玩下

好似話Xr係iphone入面電最勁

咪撚買 翻新機嚟 伏已中

有無相睇下

成部機都係新嘅樣 連電池都係100%
但係一打開find my iphone 入邊有一個未登入但又唔係我用嘅Apple ID 喺度

我冇朋友叫Karen

有機會係係大陸買鬼機

型號 Model Number 係N字開頭(翻新機)?
上apple 網睇下保養去到幾時?
抑或係翻包機?

Search 下個karen

門巿買?

冇嘢了 有朋友私chat 我 話我借過比佢用
當我冇講過 勿相認

你一新買完就借比人用+唔記得？

舊電話借比人 之後唔記得入返自己個 apple id
過資料嗰陣過埋落新電話度
覺得自己好on9

Karen一定好傷心你表示無朋友叫karen
同埋smt唔夠薑咁做掛

個人唔智能 部電話幾勁都無用啦

都要多謝佢為我帶來3分鐘歡樂

係咪已經減完價？

減完價差唔多成個星期都未返貨,應該無了

X仲有？

Off topic 一問
買機會唔會好易中伏？
想買部xs